張敬軒有無資格喺eason之後再上神台？

張敬軒大家應該都好熟悉 作品質素同數量都無需多講
對歌唱事業都好認真 比eason好
演出發揮穩定 穩定地好
上神台應該都無乜異議？

題外話
除左張敬軒 有無人可以擔到香港/廣東歌大旗？

佢憑乜

gem

太認真上唔到神枱
要似eason鳩下鳩下先得

唔知點解，Eason 唱既歌有一種入心入肺既力量，可以剖析自我，或使自我釋懷。
但張敬軒既歌最多都係「好聽」，但仲係少左果種感覺。

冇，最多係特色歌手，唔係一線歌手個隻感覺

如果佢唔係一線 唔通坤哥係咩

一線就係一線嫁喇 不過唔知幾時有資格或者有潛力上神台

Eason似係天才型，又食煙唔保養把聲，但唱歌又好鬼好聽（但狀態近年唔太穩定）
張敬軒就係努力專注文藝，音樂，感覺上有心機好多，但經典歌冇Eason多，你睇兩位係香港開演唱會既場數都差一節。

利申（張敬軒Fans)

奶共 垃圾

廣東歌 冇人聽啦 再神級都係早幾年既事

冇後浪就自動上神台架啦

你唔服佢但又搬唔到第個出黎

香港依家有邊個夠軒仔鬥？

蜀中無大將

係 宜家係屬於蜀中無大將
但軒仔已經37 希望佢繼續keep住後勁
成為香港最後一個上神台男歌手

講漏左 係男歌手

軒仔唱歌係好聽 但係平心而論都未夠eason咁有影響力
反而我覺得宇宙gem唱歌真係唔錯 可能比軒仔仲要好少少

男歌手黎講 中港台有無話邊個活躍嘅歌手拍得住/勁過軒仔？ 想聽下其他有潛力嘅人
姐撚已上神台 想了解下其他歌手

周國賢無論唱作樣身型台風都好過eason hins啦...

腎仔
有無邊唱演唱會片推薦黎欣賞下

都無幾多個啦咁就 新一代識唱歌既愈黎愈少
偶像派>實力派
其實姐撚唱歌都唔夠舊嗰一代好 例如學友嗰啲
因為佢唱既方式好易傷到喉嚨
中港台我少聽 反而聽外國歌手多 外國歌手唱功好好多

個人感覺
上唔上到神枱除左講實力
仲要講氣度/風格
呢樣野佢無乜，或者唔夠大
(有點1999，形容得唔夠精準，總之係爭咁d野)

上咗好耐啦

軒仔係用好多技巧堆砌出嚟既感情
eason係由心底好自然咁散發出黎
軒仔點都上唔到eason個位
而家唯一可以同eason同位只有杰倫呢種天才級

一線就一定有，神台就未必啦。
張敬軒唱功我諗中港台三地都排得上名，但係神台唔係單單唱功好就得。
我覺得仲在生的神台應該有張學友，EASON ，姐撚(雖然我唔係好鍾意佢)，歡迎補充。

轉個角度諗呀

除咗佢 仲有邊個上到？？

神枱又唔係事必要一個上完到下一個
上唔到就係上唔到，無就係無

轉個角度諗
女歌手Joey上左神枱未?
(假設已公認上一個神枱位係Sammy)
如果已上，下個到衞蘭？
咁楊千嬅又上左未？

張敬軒係好聽靚聲(藝術 斯文 優雅 氣質）
Eason 係好聽磁性D 同聽落好有自然感覺(好有經歷 滄桑 歲月 感性 就算輕快玩樂性質嘅歌都好似配番佢個人咁）

利申：唔識音樂

Btw 閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是徐

感覺Sammy同王菲同級

認同

隨緣的咪duo
有心思咪passion
張敬軒值得上神台

到謝安琪都未到楊千嬅下話

但計hit歌千嬅多d喎
利申：Kay fans

其實神唔神枱唔係單單講實力
講實力, 軒仔有地方比EASON 更勁,
我諗中港台男歌手都軒仔都係最高音, 無論海豚音定真聲
但係佢又做唔到最出名最受歡 紅到好似eason 咁開十幾廿場
因為唔係佢風格唔係岩個個口味
不如話做天王除左講實力, 仲有運氣, 人氣

利申: fans

睇下佢打俾連登仔 同 去麥花臣球場 個幾條片先講

佢要鳩其實都可以好鳩

佢高音得過老蕭 jj?
同埋唱功唔係淨係得高音架
中低音唱得好一樣係唱功 呢兩樣eason 同以上兩位都比佢處理得好 都仲未講駕馭唔同曲風 唱腔變化 氣息處理等等
Eason 過到去台灣一樣拎金曲歌王你估一句運氣就可以否定佢實力咩
你個hins 又有衝出香港做過d 咩成績咁呢？
踩低人抬高自己真係最低質

佢同個fd去日本

張敬軒唱歌太「肉緊」，冇Eason咁揮灑自如。

講真果句 張敬軒連當年古巨基個位都未上到，
古巨基當年都正面同Eason鬥。

差首hit歌
紅遍中港台三地
出道個陣
出左首《斷點》
但後勁不繼
《只是太愛你》都唔差
但紅個幾首廣東歌
《酷愛》《春秋》《青春常駐》
紅既程度只限香港
比到盡廣州
利申: 忠粉

你自己睇下軒仔最高去到幾多啦 高唔代表有唱功 但佢係高音得黎有唱功

最紅唔係櫻花樹下咩

Gay

餘震？

其實eason根本係有班死忠話佢神，咁d人咪人云亦云咪話佢神囉。同無線一樣慣性收視，9唱d人都撐嫁啦。

利申：從來唔覺佢有咩咁神，係好彩多好歌。

冇人話佢冇唱功 你練好d 閱讀理解先啦

酷愛都幾紅

就係差左樣野，叫感染力。

除左佢都冇第二個
Jason鳩拍豪果d難登大雅之堂

歌路太單一，會同古巨基差唔多成就

實力係神級，不過歌嘅質素差太遠，稱得上經典嘅唔多（對比Eason)

軒仔高唔過 SIU 敬藤同JJ ?????
咁你應該冇仔細聽過佢D LIVE
我都冇話高音= 實力, 咁軒仔係sell 高音, 唔係厚聲底自然唔岩唱低音
做乜同你鬥低音?
論天賦, 歌途, EASON 都比軒仔順利, 咁唔係運氣
同埋我又冇話EASON 淨係靠LUCK '
你理解能力有問題就補下中文啦, 小學雞

海豚音最高 D 6
真音最高都D5 , C 5
講緊係LIVE, 未計(練歌)真係自己個最高點,
因為歌手通常穩陣都唔會live博上自己最高

屌你老母臭閪
成個po 都係eason D fans
冇討論空間 on 撚9,
一見到D 講EASON 不是的留言就downvote
fans 質素, 胸襟狹窄

張敬軒最正嗰首係blessing 可能有d非主流

計唱功一定上到
但個人覺得神台要計埋紅嘅程度同歌曲傳唱度
好老實軒仔同eason有段距離

演唱會黎講eason moving on stage好似開到十幾場（三面台）
軒仔最多都好似未過十場

歌曲傳唱度方面eason 更加多好多
明年今日 人來人往 k歌之王 shallwetalk 單車
到環球嘅夕陽無限好 葡萄成熟時 浮誇等等
首首都周街聽到有人播好多人都識唱
軒仔嘅歌去到呢個傳唱度應該得酷愛 我的天 餘震
我自己兩位都好鍾意聽
如果以現時活躍樂壇男歌手軒仔一定上到神台
（因為其他未夠班）
但想名正言順地上我認為仲需要努力

加油軒仔

練你老母咩 高唔過老蕭 jj 唔撚識係到扮識

除咗佢真係冇邊幾個, 一係廁田

係嘅. GAY 真係幾黑人憎, 根本係病!

不過佢唱歌好聽!

我覺得係歌嘅問題

軒仔嘅歌係好聽, 但始終無eason啲歌嗰種共鳴感,發人深省同回味嘅感覺

Eason 同Joey 已經係最後一個廣東歌既黃金時代.....

張敬軒欠啲性格 天皇特色 表演者感覺 舞台魅力 唱功上太單一 聲單薄
可能用eason同佢比 對佢唔公平
始終先入為主
但軒仔一定係一線

lee 個年代根本就唔需要神枱，因為佢無對手了

而家作歌作詞果班都唔生性啦

HIns叔想上神台就生性D啦,成鬼日自己監,好學唔學學埋哂D宇宙GEM姐D野,成日諗住自己可以一腳踢哂,結果近呢10年都無首好歌,首首都係靠話題同GIMMICK,首歌本身質量真係勁一般,如果唱果個係文豪應該可以做得垃圾,佢好地地KEEP住PARK VINCENT CHOW咪幾好,我的天果期佢D歌傳頌度明明最高,就唔知佢發咩神經

先入為主
你去聽翻張學友 已經一定係佢之上

其實Eason 係感染力強 好耳熟能詳 好似普遍香港人既聲線 好有共鳴 有親切感
反而你話好鬼好聽既話 第一時間反而諗起當年側田 多啲

其實係I 係Sammi 不過講真 計同期佢輸咗俾陳慧琳，陳慧琳爆大日子果堆歌果陣佢稍微自摺
跟住04年拍長恨歌出曬事之後又不復單年勇
計成就可能Joey會勁過佢
楊千嬅就係接近Eason果種鳩下鳩嘅狀態，唱功唔係第一但hit歌多同埋有feel 其他人翻唱自由行果首真係冇咁入心

利申：:鄭秀文Fans

除左佢仲有邊個夠班

如果鄭中基唱返歌可唔可以同佢一戰？

張敬軒唱歌真係好聽, 把聲又靚
但係D歌真係唔係好紅

真係全港都紅既我諗得酷愛, 當年真係周圍都播周圍都聽到
近年嗰D好歌都冇嗰種係人都識既感覺
不過呢個都同近年傳媒影響力大減有關
以前真係電視電台係咁播就好易紅 (當然都要真係好聽)
Eason近年出左碟, 除左fans都冇乜人知

軒仔一線就一定, 但係要上神台如果你問個唔係佢既FANS, 人地都數唔出幾首歌既話, 就真係好難

樓上討論高音果D係咪小學雞
討論海豚音呢D有乜野用
一來海豚音唔會令你唱歌好聽D

想首歌唱入人心, 用返正常方法唱

利申 中意eason唱法

係嘅 唱功係必要條件 但唔係充分條件
軒叔有唱功 有資歷 有經典作品 但已經37
唔知仲差d咩上神台
Eason 37歲好似已經上左神台 公認張學友接班人

張敬軒d歌太講究技巧，好難唱到街知巷聞

Eason既歌，有名你叫K歌之王，好多時唱K都揀到好多首歌eason既歌黎唱，有一半都比較易上手（唱得好唔好聽係另一回事，起碼上到個音）咁佢既歌咪多d人識

相反軒叔既聲底唔同普羅大眾既人，聽係會聽，但係有幾多個會唱K揀佢d歌唱？9成既歌都咁難唱，音都上唔到

所以點解坤哥/大文豪d k歌反而仲多人識、多人唱，起碼多d人駕馭到先

老蕭都拎出黎講 咪玩啦
唔識聽歌就藏拙
張敬軒係衰在比共封殺